三合會新定義

黑社會，警狗，牛屎佬
簡稱黑警鄉
三方暴力合作無間

黑社會，黑警，黑政府

黑，警，官
三合會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰